放棄定升級

曼德拉佢和平左好多年唔成功 之後開始左民族之矛
最後成功民主既路一定唔短仲有流血
和平遊行唔係唔得而係對專制社會無用
咁多位覺得點
再係咁呢個運動唔係真係無嫁啦

定係咁多位有更好方法？

721

放棄都係死，點解唔升級？

放棄就變新彊

無錯 我寧願放手一搏

【要人】重新動員，集會全面室內化。

同商家攬炒

偽命題，根本冇升級本錢
愈行愈少人，係因為熱情已過
依家要將街頭抗拒完結，轉做其他不合作運動

我個人覺得唔係放棄還是升級問題
係要模式轉換既問題

勇武必須玩遊擊，死守、對峙只會被拉

有放棄的可能嗎

升級蹬好嗎 點解我地呢邊武力下滑架

啦

升

永遠狗既裝備都係高過人
裝備好難有上升空間，問題係在於要轉陣
再係咁就14年

曼德拉當年就係和平爭取失敗好多年 先有民族之矛

推

"We shall defend our island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender."

"我們將不惜一切代價保衛本土，我們將在海灘作戰，我們將在敵人的登陸點作戰，我們將在田野和街頭作戰，我們將在山區作戰。我們絕不投降！"

放棄香港就玩撚完，大規模清算，民主運動從此一沉不起，變第二個澳門